話說頭起食飯隔離枱有兩個港媽

頭先一入去坐，佢地兩個已經食完野，仲要食剩曬，咁坐我隔離個個港媽就開始講，啲仔女係學校食飯唔健康啊，$18.5一個飯盒比得啲咩個仔女食，又話而家帶飯，日日整個飯盒都50-60蚊，又要用咩無激素雞，organic 菜，和牛，米又話要用珍珠米。對面個老母都唔想理佢，淨係係到笑下就算，之後佢又話驚個女定仔有巨人症，我心諗算啦你啲劣質因基又咁撚矮，睇你啲仔女150都唔知有無架啦，而家啲港媽真係中意曬命，你食乜都無人想知啊，下次曬命細聲啲啦！